Breaking Bad Mr. White 自爆曾患武漢肺炎 已康復

Bitch

弱流感

肺癌都冇事
驚你肺炎？

say my name

I am the danger!

I am the one who knocks!

the one who knocks 係Jesse

Say my name

China Virus

you are god dam right

大麻能醫百病

弱感冒就想殺大毒梟
佢都唔知Mr White殺過幾多人

用兩架飛機嚟祭天續命